一萬億買軍備攻個泰國或者菲律賓返嚟夠唔夠？

填海嘥時間